香港人到今日先黎驚會唔會太遲

送中條例既導火線係中美貿易戰底下大陸經濟差到要殺咗香港呢隻雞黎補血。但係歸根到底係香港回歸以來就開始充當中共權貴既白手套，幫大陸洗黑錢，走私，暗地裡違反國際公約。官商勾結，允許咁多黑錢落黎炒貴晒啲地皮，搞到民不聊生！不停剝削香港既言論自由！仲有好多好多............香港人尤其係班中產有冇諗過出黎抗爭？定係睇住層樓升值而對呢啲香港核心價值視而不見？我贊成69出街，不過已經太遲